藍絲食富臨點知豬皮當花膠

告得

福建佬出名古惑
加埋藍啲閪格
仲去食

各位聽聽經理解釋先

豬皮最多咪當魚肚
花膠都扮埋就真係

都2020年，點解段片可以咁濛
想睇下碟嘢都睇唔清

抵撚死呀

藍絲狗食屎就最岩啦

又幾識做生意

食藍店就抵死啦

富臨好難食

報狗囉

係度搞事
經理報警叫警察黎打暴動啦

食富臨抵死啦

捉班廢老暴動

藍絲就係自私自利為錢乜都可以做嘅代表
一個咁嘅人整出嚟嘅嘢食自然就會係咁㗎啦

都係骨膠原唧，藍屍無常識??

食啦傻閪
再講報警拉鳩你呀

240 p

藍色經濟圈，專呃自己人

on99 抵LA

成隊防暴係麻雀房醉住行出黎

2020年仲有240p片

係FB睇返黎 所以download返黎會矇咗少少

廢老話報又唔報

一定加重料比佢

你食得出咪換俾你
呃到其他食唔出咪fatfat
不敗之地

冇錯

竟然批評藍店擺明就係違反國安法顛覆國家政權

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

Sls

咁仲唔叫違反商品說明條例?
消委會做野

色水唔同都可以扮？

有冇fb source 想睇

係咁架啦, 報警囉

Wfc

大陸電話係咁㗎啦

講廣東話都唔正

推

告個客尋釁滋事啦，企圖惡意破壞愛国企業形象，旨在對藍色商店用料說三道四，指手劃腳

呃鳩啲智障藍絲

富臨不意外

好多cheap 花膠都唔係好貴,
洗乜咁樣呃人, 係要學埋大陸啲野

真 支那有7成假貨都係福建佬搞出黎

有晒畫面

花膠唔係魚肚？

報狗啦

我唔介意係屋企涼住冷氣食花生

究竟魚肚定豬皮

正解

食胡椒岩唔岩呀老細

香港人靠自己 7.1維園見

WFC我都唔會去

咁就算咁好人？
我係藍絲仲唔屈到佢免費

海關做野未

豬皮當花膠

5毛真心膠

商品說明條例由海關執法，刑事黎。

有無人解釋咩電話可以影到咁撚低清
屌你老母2010年呀？

2010都未至於咁低清啦真心

我估係劣質魚肚。

係魚肚黎架喎

fb抄落黎冇計

係唔係民建聯團購餐呀？有碟喇上檯就食啦

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

真係屌左出黎
而家有咩手機影到240p

睇完口交部點回應個個藍絲都出哂水有樣學樣

「嘈乜撚嘢呀！」

好彩我去左黃酒樓食洗藍絲老豆錢

似係寫花膠 畀咗魚肚
但條藍絲魚肚豬皮分唔到

食富臨唔比屎你食都應該開心啦

食藍店預左啦

俾狗食係呢啲質素

藍色經濟群 專呃自己人

食你就食喇，以前啲人飯都冇得食
有豬皮你食咪偷笑
廢老語錄

塘水滾塘魚
冇生意梗係搵你班藍絲頂下啦

富臨出名係賤價
你比呢個價錢諗住食花膠
你有冇諗過佢比花膠你
食嗰件係咩花膠嚟㗎

魚肚都唔絕對係花膠啦老細
個經理識唔識㗎

from whsap group?

樓主放自己親戚定同事上嚟呀？

睇唔清
如果真係豬皮
屌完佢老母 我諗都無諗報海關
跟住封起碟野 搵化驗所

或者賠返10個8個 當無事發生

拎到入廚房痾篤尿落去都夠膽，重敢換過碟？無撚野呀嗎

藍屍不願面對，全部藍店都係咁做生意架啦

去得預左

藍絲
質佢地食屎就岩

[求Pin] 民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

whatsapp 傳一傳都壓到仆街

我老母啲朋友去食富臨都試過 佢朋友係做飲食業生意 知佢地換左貨比佢 總知就cheap魚當上品貨咁上枱啦 之後佢朋友食完比錢埋單 同個經理講 嚇到個經理話比折佢地 仲要請佢地食甜品

肯定勾結外國勢力

FB

將就下啦 大家中國人 你係咪唔愛國呀

小心有人劈柒你 咁撚多野講

違反商品條例

藍屍有得你食就食啦

呢間不意外

正想講

啲藍絲包容下啦，最多俾多幾舊白蘿蔔餸豬皮食

hoball

只要酒樓經理報警話呢台係黃絲攪事

即刻攪掂啦

呢碟垃圾免費比我都唔想食

香港唔係有商品說明條例咩
不過隨便你啦

唔好搞事啦
唔係比樹皮你咪照食囉
人地D錢用哂黎支持黑警....丫唔係....警察先啱

切一粒花膠落去當有咪得囉

其實好多時Upload or send會自動變480以下，要特登揀「原片」

拿，我就唔會笑你2020仲唔知send片/相會壓縮既

屌CCTVB,佢地會話咁唔鍾意CCTVB咪唔好睇CCTVB囉
屌香港政府,佢地會話咁唔鍾意香港咪離開香港囉

但呢D時候佢地就唔會話咁唔鍾意豬皮當花膠咪唔好食囉

班藍屍阻住人地做生意Call防暴清場啦

最多豬皮當魚肚，豬皮當花膠咁勇，真係富貴險中求

大家都係中國人，唔緊要啦，依加唔食，下次可能係樹皮

諗起李家超

菜底一齊煮 幾種面碼分開飛水 放湯
七八碟一齊出
樓面鳩出
做富臨都係仆街架喇
食果個更加係賤種

全港飲食cut人 12個變6個
煮果個都理閪你

利申 失業2個月

等睇加料

佢話送錯咗 打錯咗單

食曱甴啦曱甴

有得你食就食！搞事呀？咁多嘢講？叫防暴噴你椒

都係果句，唔講立場，呢間野真係狗也不屌，唔明點解仲有人去食

前排佢重開，外賣小菜半價，老母貪平叫左個咕嚕肉，食到屌晒鬼

比正價食呢啲垃圾真係on9黎

廚房佬rap

未反送中前呢間野已經劣評如潮，都仲有港豬去食

食元氣好過

肯定俾人加料

垿藍店食，抵撚死

4位$888
加一茶介都過千啦
人均消費$250
藍屍不如搵間高檔黃店好鬼過

廢老傷害福建人民感情
顛覆国家政權、違反港區国安法
拉得

菜苗好貴,是但整D通菜頂上

如果要投訴 可以點樣即場搞大佢

幫佢報海關

報驚一陣原吿變被告

唔通菠蘿包真係有菠蘿咩

有冇聽過馬雲講「假貨比真貨更平、質素更好」

商品說明 有冇得即場搞大佢

呢個好笑，乜咁7

換個碟花鳩

我真係恭喜你呀

高清拍攝，喂呀爛左呀

福建佬個朶都臭哂都仲走去幫襯
真係唔抵可憐

富臨都去 點幫呀 藍屍 抵撚死啦

豬皮有毛孔
藍絲係咪弱智

是撚但啦,藍屍自己友唔好咁講究

藍屍教大家 據理力爭
嘈完有回報 成功爭取到花膠
連啲菜都換過 成碟好樣咗好多

富臨仆街。。你去食都預左

628 71見

仲要好多舊

其實之前果碟一睇就知係魚肚

只不過當d廢老水魚 是旦上

個廢老臭閪又話驚加料唔要既

講咋嘛 有得食唔食咩
花膠喎

多謝返富臨唔call狗嚟拉鳩你班勺民

張menu寫"菜苗"
藍屍諗住係"豆苗"
結果上碟係"莧菜苗"
都好好笑

大家都係菜苗 唔算呃

Matt哥做野

傻閪先去食

其實魚肚好平
最垃圾個種

會唔會係大劣花膠？

唔識都做到經理
我想問佢個職位係買返嚟定係自己係老闆？

花膠點撚同魚肚？
蒸魚變撚左蒸鹹魚得唔得？
山蠔變撚左蠔豉俾你又得唔撚得？

花鳩浸口水

屌佢啦 端午節得圍餐 一早整定好晒 成晚淨係做果幾味菜

加料還加料 究竟花膠定豬皮？

咁豬皮平啲定魚肚平啲？

幫襯得福建佬預左

花膠=魚肚=魚鰾

其實魚肚同花膠有冇唔同

唔係隻隻魚肚都做到花膠
花膠要厚身要夠大先靚
同處理過程都複雜d

海關淨係拉黃店粟米斑腩，唔會拉藍店豬皮扮花膠（魚鰾）架以後個歷史會變咗自古以來花膠都係豬皮

最垃圾既話，魚肚平

240P返火星啦

藍絲抵撚死唔可憐

豬皮同花膠差唔多姐
愛黨愛國嘅照食啦撚樣
福建幫無俾屎你食算好

唔完美 可接受 要改進
豬皮當花膠只影響小數人
大多數人無問題得你有問題

真花膠菜苗可能賣$200
而家變左莧菜豬皮.... $20

魚肚咪姐係花膠 係經理柒下柒下姐 咁樣答個客
不過比豬皮人就過份左
食得藍店都預左係傻閪黎比少少錢想食好野

莧菜苗？

藍絲出奸商好正常

大佬, 蝕左6億啵, 唔換豬肚點圍皮啊
仲敢去食下次應該花紋膠袋煮兩煮, 切開放入去, 上湯浸花膠

爆樽啦 都熟曬手架啦

抵藍絲食屎 仲幫襯
有無人HKGPO 果啲垃圾page, 唱撚衰佢

藍絲最後都係話：疫情期生意不好做，但也不能用欺骗的方式做生意！消费者的眼睛是雪亮的！希望富临集团能改善！

廢老即刻開心晒，
仲覺得自己羸左tim，
原來抗爭係有用架！

但其實件野不嬲都屬於你。

呢個好笑

商品說明條例 不良營銷 虛假商品
舉報師召喚

係當正自己係老闆
以為呃到人有錢分個隻

抵死啦，藍狗
又要去俾人斬，又要食大餐

Push

抵啦 仲食富臨一陣比白衫佬打返轉頭

大集團酒樓不嬲ON撚鳩
真係白痴先去食

藍屍撐藍店，但藍店搵尻藍屍笨

藍屍造謠生事

食藍店就預撚左
人地唔搵黑警告你搞事咪偷笑

花膠

豬皮

福建花膠啊你識乜撚嘢呀，你食就食！唔食就走！俾錢啦冚家剷！

其實經過what app ,微信果D都一定濛，有冇其他app推介

藍屍食藍店食垃圾

怪我撚事

睇花膠隻色都係D下等貨 又發得唔耐 都唔方好食 同埋變埋生菜
藍絲食開屎

咪撚報警俾麻煩你最撐既警犬啦
做得藍絲就要食屎架啦 黨叫你食豬皮
下次生既你都要食架啦
廢物藍絲 一係暴民 一係順民呀 醒未呀

呢個年代仲俾埋呢D低清片...

富臨蝕緊錢就心急了

ppppp

原材料一樣=成品一樣？

魯迅 «燈下漫筆»

wtf佢有subscribe啤梨

仲食藍店是咪on99

中国人討厭福建人，程度上相當於關東人討厭關西人粗魯

以身試伏？

藍絲報警搞藍店
D黑警黎到都唔知打邊個啦

你係原post 主？
直接擺直接直接擺上YouTube 咪得

講明先，廚房佬有辦法整到呀蔡_ 黎食都食唔出有咩問題。除非你拎去化驗。
所以繁忙時間黎錯野（除非只係錯枱號） 否則都唔建議換野。

黎錯野 （照食），唔好換。

利申做廚

大家同路人 竟然比藍絲咁既菜式？

下面勁多留言話班廢老係黃 屈佢 人地都驚到即換仲話人屈佢 藍絲個腦

食藍店抵撚死啦

同行
飲食好快好景返啦。
今日出面聽講幾好生意。

細個入行原因真係叔伯教落，做廚只要手藝好，唔怕會失業

食物=排泄物

藍絲KO富臨

直退錢啦柒頭 仲敢換

係同一個器官（魚標），但花膠係加工過，鮮魚標就冇，兩樣食物黎

好似豬髀同埋金華火腿咁囉

啲苗成條菜芯咁長

有乜分別 有得食好食
再嘈穩黑警招呼你

仲去食富臨
食完唔死冚家都賺咗啦
仲喺度嘈嘈嘈

是但啦
反正支那人都係差不多先生
魚肚同豬皮都差唔多姐

菜苗點解變咗生菜既

Fucking 幫： 破壞酒樓安寧，全香港市民冇人想見到

搞事呀死廢老
有野食仲要嫌三嫌四

菜苗都錯，好大機會上錯餸

有得你食仲嘈

我屌

菜真係唔係好識分

但係個經理態度都幾nice

我理得佢黃加藍變綠
食餐飯 唔可以呃人

咁佢老母都係女不如屌佢老母咪有仔生？

菜苗得一種 如果係其他菜苗都要寫明啦 唔係嘅話姐係誤導 報得海關

食過啲濕鳩溫室菜苗 唔明有咩咁好食

我依家問你呀 係花膠定豬皮呀？

食材係我地酒樓嘅內部事務，唔輪到食客說三道四！

你唔撚係呀
福建幫喎自己友喎
咁撚串拍片放上網
有得食你就食啦屌你老味
我話攞撚錯就攞撚錯啦
你就唔好撚出聲啦
不嬲都係咁嘅手段
呃啲老殘㗎啦
冚家剷

有 d劣質花膠係炸過既 整完係似魚肚

你叫藍絲廢老up片上youtube?

仲要賣月餅卷既
轉個頭入廚房講d咩做d咩點知